終於開到AC

屌你老母

xD

正路

自貼是常識吧

揮個靚手